C朗拿度親授絕技予小C朗揚言:打遍天下

幽默感十足